求介紹日劇

本身都有睇開日劇
但突然想睇下類似daisy luck之類輕輕鬆鬆既劇
想睇下大家有冇介紹？

我們都是奇蹟產生的

後街少女，

白衣の戦士！

勇者義彥